多謝你呀 巨蟹座嘅傻妹

有啲嘢好想對你講
但無論ig定fb都冇辦法咁直接講
我知你有上連登
如果你見到個id同post名 就一定知係我

你走咗之後 我先知你教咗我最重要嘅嘢
就係我有幾欠缺安全感
原來我最驚嘅就係身邊嘅人離開我
而家我終於知點解我最愛嘅親人過身 依然不斷喺我夢中出現
點解同旅程中識嘅人分開會咁唔開心

你走咗之後我先去了解自己
原來安全感就係
就算你達唔到一啲目標、冇做某啲嘢，喺你身邊嘅人都唔會因為咁離開你
相反想走嘅人，無論你幾努力做任何嘢，都係會走，好似你咁

我就係一直咁冇自信
因為冇安全感去chur你，真係好自私，之後仲要怪你粒聲唔出就走
而家知道已經太遲，巨蟹座post入面有位絲回我，你走係因為你心淡。我傷害咗你咁多，你一定對我好失望

好多謝你曾經每日將你嘅水果分啲比我
好多謝你曾經會因為我扭你你就買零食比我
好多謝你曾經喺lunch time陪我睇戲打機

而家咁講好似好好笑
但我想一路克服自己冇安全感嘅問題，一路幫到其他人
你話過你鍾意睇《漢娜的遺言》，因為一句說話、一個動作對人影響都好大
我知道肯定好多人好似我咁冇自信、冇安全感
我想以後有能力令佢哋相信自己，唔會好似我咁逼走你

最後祝你新嘅一年要幸福

毒撚真恐怖

無自信真係男人嘅惡夢

有冇人睇到呢啲文會笑左出嚟
拉

巨蟹女先係至撚無安全感

應承晒都可以一句無feel就走

on9仔

好on9

熊貓豆腐 中華一番某集的菜式

白羊座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

金牛座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

巨蟹座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

獅子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

處女座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天秤座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天蠍座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

射手座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

魔羯座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

水瓶座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙魚座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

準:
唔準:

好準

樓主咁撚蠢信星座 我係條女見到佢咁撚戇鳩都唔揀佢啦

講星座只係想令對方知道係講緊佢

不過我係on9嘅
唔係就唔會搞成咁

太長，有冇懶人包或殘廢餐概括一下

我地係互相有好感嘅朋友

其實中間知道大家鍾意對方，不過因為好多原因冇一齊到
於是大家會氹下對方、照顧下同關心對方咁

佢人有時都有啲敏感，有時又會好要個人空間而唔理人
我擔心佢有咩事，於是不斷chur佢，關心比平時多咗好多同過份咗

佢就係咁突然決定唔想咁close
我仲因為咁怪佢唔同我講有咩事 搞到冇彎轉